[
    {
        "id": 1261,
        "question": "İştah açmak amacıyla yemekten önce yenilen hafif yiyecekler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aperatif, aparatif, aperetif, Aperitif"
    },
    {
        "id": 1709,
        "question": "Karaoğlan lakaplı eski türk siyasetçi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bülent Ecevit"
    },
    {
        "id": 536,
        "question": "Kaçma, savuşma",
        "letter": "C",
        "answer": "Cızlam"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 1382,
        "question": "Bedensel veya ruhsal dengenin değişmesi sonucu ortaya çıkan ve canlıyı türlü tepkilere sürükleyebilen içten gelen gerilim",
        "letter": "D",
        "answer": "Dürtü"
    },
    {
        "id": 1417,
        "question": "Tek veya çok hücreden oluşan, vücudun bütün dış ve iç yüzeylerini kaplayan doku",
        "letter": "E",
        "answer": "Epitelyum"
    },
    {
        "id": 1674,
        "question": "Malzemesi marka sahibi tarafından karşılanarak başka bir firmaya yaptırılan mal",
        "letter": "F",
        "answer": "Fason"
    },
    {
        "id": 1691,
        "question": "\"GÖSTERİŞ, HEYBET\" ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "G",
        "answer": "Görkem, görkemli"
    },
    {
        "id": 926,
        "question": "İp, Urgan",
        "letter": "H",
        "answer": "Habl, halat"
    },
    {
        "id": 267,
        "question": "Gereksiz yere para, zaman, emek vb.ni harcama, savurganlık",
        "letter": "İ",
        "answer": "israf, israf etme, israf etmek"
    },
    {
        "id": 1222,
        "question": "Damla, damlayan şey",
        "letter": "K",
        "answer": "Katre"
    },
    {
        "id": 1455,
        "question": "Eklembacaklılarda yaşamın ilk evresi",
        "letter": "L",
        "answer": "Larva, larva dönemi"
    },
    {
        "id": 57,
        "question": "Türkçede adı tek heceli olan tek ay",
        "letter": "M",
        "answer": "mart"
    },
    {
        "id": 641,
        "question": "Sinir sisteminin uyarıyı iletmekle görevli anatomik ve işlevsel birimi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nöron, nöronlar"
    },
    {
        "id": 1518,
        "question": "Hızlı bir trafik akımı sağlamak amacıyla yapılan, çok şeritli, çift yönlü geniş yol, otoban",
        "letter": "O",
        "answer": "Otoyol"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 1156,
        "question": "Tank tekeri, zorlu arazilerde gitmeye yarayan araç",
        "letter": "P",
        "answer": "Palet, paletli"
    },
    {
        "id": 678,
        "question": "Yapılması alışkanlık haline gelmiş iş",
        "letter": "R",
        "answer": "Rutin, Rutin iş"
    },
    {
        "id": 687,
        "question": "Tarımsal yapay iklim alanı",
        "letter": "S",
        "answer": "Sera"
    },
    {
        "id": 431,
        "question": "Ortaklık, ortaklık kuruluşu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şirket"
    },
    {
        "id": 1266,
        "question": "Rastgelme, rastlantı sonucu",
        "letter": "T",
        "answer": "Tesadüf, tesadüfi, tesadüf eseri, tesadüfen"
    },
    {
        "id": 768,
        "question": "Sıkıntı duyumsamak, bezmek, bıkmak",
        "letter": "U",
        "answer": "Usanma, Usanmak"
    },
    {
        "id": 873,
        "question": "İdrarın dışarıya atılmasını sağlayan ve idrar torbasından sonraki idrar yol",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretra"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 488,
        "question": "Yürüyerek giden kimse",
        "letter": "Y",
        "answer": "yaya"
    },
    {
        "id": 1587,
        "question": "İç içe geçen sehpa",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zigon, zigon sehpa"
    }
]